27吋Mon 100*60cm枱會唔會太近

始終想要大
但會唔會睇得好辛苦？
買curved會唔會有幫助？
唔該晒

我150x75枱擺55寸電視

唔會好辛苦咩？

我自己覺得無問題，我反而唔明其他人點解會覺得辛苦

mon個底座幾深先
我枱都係深60cm 用緊27吋個底座深23cm覺近
我自己再加塊木板加長張枱10cm一開始都仲覺得近 不過用用下就慣左

622.6 x 442 x 200 (含底座)
高 闊 厚
咁係咪買24吋會好啲？

我24吋 張台55cm 已經唔係貼牆+個mon擺最後 (個底座已經有部份凌空左)
我都覺得好撚近 習慣緊

同埋因為有個底座頂住，你唔會可以將個mon擺得到去張台最尾

咁仆街啦 唯有放上窗台 始終想要27吋
唔該晒咁多位